好驚全世界俾美國左膠害死

左膠Anyone but Trump
Biden上場真係玩撚完